以上只是谷歌作为一个业务所面临的挑战的几个例子，这可能会对搜索产生切实的影响。 谷歌的未来和它对搜索|的意义皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎观察 
 这个主题，就像Choice的街头场景的冲突一样，是有形而直接的。 画廊:探索实体艺术和数字艺术之间的紧张关系|马克·詹金斯| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 通过利用语义搜索机会，零售商为潜在客户提供了关于感兴趣的产品的更具体、相关的信息，并且零售商有了一个明确的路径，可以找到某个特定产品的已经感兴趣的买家。 语义搜索驱动扩展到潜在客户|Nikki Vegenski | 2021年2月4日|搜索引擎观察 
 因此，在他上任的第一个完整的星期里，看着Bidenworld的移动，就像试图理解烟雾一样——总是在移动，从来都不是有形的，永远都是开放的解释。 为什么民主党似乎准备单干|菲利普·埃利奥特| 2021年2月2日|时间 
 不过他警告说，疫苗计划要对这种疾病产生切实影响还需要几个月的时间。 默克尔推动加快疫苗的推出，德国的封锁措施正在收紧 
 说到有形的礼物，分享经济真的开始展示它的假日破坏力量了。 一份好心的礼物只是一个邻居|劳伦斯·费伯| 2014年12月8日|每日野兽 
 每张桌子上都有一张酒单和一份简短的酒吧菜单。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 在谷歌的世界里，所有的信息都是有形的，人们认为他们应该知道一切。 为什么你婚姻幸福，却有外遇|Ryan Selzer | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 通过社交媒体和互联网发展起来的关系可以让人感觉和任何有形的关系一样真实。 欢迎来到Oculus XXX: in - your face 3D是色情的未来|极光雪| 2014年10月18日|每日野兽 
 对帕内塔来说，使用武力的行为似乎比使用武力所获得的实际有形结果更重要。 利昂·帕内塔是华盛顿的问题|迈克尔·科恩| 2014年10月8日|每日野兽 
 魅力是专制; 美是一种更有形、更独立于意见的东西。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 在那个阴暗的地方，他曾经是一个真实的、有形的东西——一个陌生的世界里熟悉的东西。 《神奇插曲》玛丽·罗伯茨·莱因哈特 
 他的身影填补了幻境中黑暗和空虚的地方，使幻境变得温暖、有形和完整。 造物者|梅·辛克莱 
 哲学过时了，因为它没有带来外在的、有形的好处。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 从有形要求的角度来看，在一层安静的楼上有三个房间是他们理想的住处。 造物者|梅·辛克莱